你覺得邊個最有資格做試當真第一女主角??

我覺得一定係Ca姐
又有樣又可愛
演技唔錯
扮閪女人又似(我相信佢真人唔是咁的)
想比佢瘋狂妖我

其他女主角雖然都係靚
但未到個回事
有D花樽Feel
只有陳海寧同袁澧林可以同Ca姐一戰

利申:非打手

jeanne

試當真係全男人先好睇

腎仔個樣最好笑
未講野見到佢都想笑

青頭先鐘意jessica

咁不如睇中國瑜

有咩高見呀大師?

豪哥你咁勤力有冇收ot 錢架？

Kayan9896

睇username

真

利申佢中同
佢中學一直都係閪開
係你地呢啲青頭仔先戇鳩鳩比人呃

想嚇撚死人咩

少似柔b好靚

人緣咁好都閪?

Ca姐真係最正

咁柒不了

alma